干地：願意把女兒嫁給莫拉達

因為射極唔入

唔使做阿公

個頭射得入就得啦